รีวิว
พรีวิว
ผู้ใช้
ดู
FacebookCanvasAds
เฉลี่ย
31
วินาที
ไทย
ติด
อันดับ
ใช้
Facebook
ตัว
โฆษณา
ใหม่
ขยาย
เต็ม
จอ
ชื่อ
CanvasAds
เดือน
กุมภาพันธ์
ตอนนี้
สถิติ
สนใจ
ครับ
สรุป
ดังนี้
จำนวน
เวลา
ผู้ใช้
Facebook
ชม
โฆษณา
ชนิด
100
ปี
ใช้เวลา
เฉลี่ย
คน
ละ
31
วินาที
สอง
เดือน
ล่าสุด
ผู้ใช้
186
ประเทศ
เข้าถึง
โฆษณา
ชนิด
ท็อป
10
ประเทศ
ไทย
ติด
อันดับ
โฆษณา
ชนิด
ร้อยละ
50
ใช้เวลา
ทำ
เกิน
10
นาที
ผู้สร้าง
โฆษณา
สามารถ
ทำ
บน
มือ
ถือ
เวลา
นาที
ที่มา
SocialTimes
Topics

FacebookSocialMedia

